團體 Strong Hold 報到區

執撚左10部11月中拎
睇埋傻鳩搶住放做撚爛個市，過埋一浸供不應求既時候就係我地既世界喇
諗起班酸民既樣我怕我幾晚訓唔著